懸疑/劇情漫畫拋磚引玉

目前睇左：
懲戒339年
魂環
橫濱線的分身
只有我不存在的街道
在地獄邊緣吶喊
半夜的x儀式

跪求呢類劇情漫畫

寒蟬海貓

睇左

彌留之國的愛麗絲 真係好撚正

虛構推理

My home hero

萬能鑑定士Q的事件簿

血色星期一

五等分的花嫁

monster

入夜蓬魔時
畫得長應該同愛麗斯有得揮

my home hero 正到

真係唔差 一個老豆行呢一步

MONSTER

入夜劇情太BUG

絕園的暴風雨

好不好笑

睇完個post 走去搵只有我不存在的街道，煲到而家一日煲哂

雖然有d煽情但係好好睇

有兩個人提過 唔爭在提多次啦
Monster冇撚得輸

我而家先正式煲當年買落嘅粵語配音電視動畫DVD Boxset

之前都係不斷返煲漫畫版

搵唔到 咩黎

想要觸碰青野君所以我想死

居然無人提忒修斯之船？ 我一口氣睇哂